我放棄咗

我好很羨慕啲人唔洗經歷過啲咩就可以擁有一段好好嘅感情

啲人成日會話咩識咗而家個男/女朋友之後覺得以前經歷過嘅所有野都抵曬

屌你啦
我以前都信過 我而家已經唔鳩信

反正大家都係各取所需 不過其中一方擺咗真心落去咋嘛

咁咪蝕底囉 受傷個個係你咋嘛

我都係女仔 我都曾經幻想過會有人好好咁對你 曾經鄙視個啲玩玩下拍散拖嘅人

我諗呢個世界真係有啲人好似我咁 身上有啲令人好快厭嘅特質

呢種特質其實連我自己都發覺 如果我係男仔 同我一齊一定好快厭

於是我慢慢都麻木咗 其實拍散拖都無乜所謂

我地唔洗放真感情 咁咪唔會受傷 係咪？

唔再在乎 我覺得我嘅人生好過咗好多

Ching，加油

有冇放棄埋右?

好幽默呀你

ching，好風騷咁

還可以啦

我覺得遲早有日你會搵到個改變你既果個人
果個人會願意用時間同耐性去證明佢自己

加油呀 巴打

仲有幾廿年你捱呀

關咩事 , 人人都有自己特別同唔特別既地方
總會有人識欣賞你

唔可以信，我次次都係咁諗，結果都係傷多幾錢重